求黃子華棟篤笑門票

求黃子華棟篤笑門票(單丁一張), $280/380, 住何日子也可以。可酌情加手續費